Marketing其實做咩?

係咪都係要Sell野 追Quota?

果d係sales

做緊back office,主要都係傾下同其他公司搞promotion,同商場聯絡下，因為我地有前線鋪頭
其他都係差唔幾

大前題是幫products 提高銷售量

當中手法就是設計、宣傳等等手法

留名學野

I see!

係咪要成日諗橋!

會唔會請非Major marketing既人架?

大把啦
marketing又唔係咩專科

Marketing其實有好多種 ....

唔洗

幫件products 提高銷售量既計
實踐學到既野，重要過d濕鳩理論

派傳單

讀緊marketing pr 都唔知遲d做乜好

點分架?

黃中澤

Check out this job at Amazon: Marketing Manager

Amazon Web Services is seeking a talented, self-directed marketing manager to contribute to develop and grow the AWS cloud computing businesses through enterprise organizations in the Hong Kong and Taiwan market. This is a unique opportunity to support an exciting, industry-leading technology business.

As an experienced Marketing Manager, you are responsible for developing, proposing, implementing and measuring highly impactful customer focused marketing and communications plans and campaigns to an identified group of AWS accounts from the Named and Enterprise market segments. The key focus is on drafting and proposing the overall marketing plan to support the market growth locally. In addition to this primary responsibility the Marketing Manager will also support the Executive Engagement (CEO, CIO, CFO, and CMO) Program across AWS customers in the region.

Responsibilities:

Plan, develop, and execute marketing strategies to target technical and business decision makers in enterprise segment throughout HKT

Support the AWS Executive Engagement program across the region

Execute on the HKT marketing programs and work with the sales team to drive business growth and achieve revenue targets

Create and successfully drive awareness, adoption, and usage of AWS through innovative, scalable and leveragable platform

Craft and develop compelling messaging and tools focused on customers (solution videos, customer success stories, flyers) for use on the web, at live events and in customer facing programs

Push

搵intern點入手

degree grad入行咩價位到？

Push!

唔一定讀marketing 都入得行？

梗係啦
Mkt4年教埋d吹水垃圾唔知做咩

Jobdb好多都話要有相關經驗

想入行又唔點搵好

我得閒睇下Digital marketing d書先!